[真事]今日去戲院買飛,比前面條友嚇親

是咁的
今日趁得閒想買場優先場既戲，係咩戲就唔方便講la
不過差唔多排到我果時,前面個客,4 50歲度,買左好耐都未買到,咁我聽下咩事,點知聽落比佢嚇死

客 票房職員

我話睇夜晚7點半 SS in quit呀

Sorry?

SS in quit喎

唔好意思先生,我地好似無呢套戲喎

之後指住頭頂果啲seatplan銀幕,然後好大聲咁話: 咩無呀,上面都寫住7點半,SS in quit,刺客教條,仲有幾排位喺度,點樣無先?

哦…哦,好明白,7點半既刺客教條,數字請揀位,銀幕喺你呢邊…

跟住成個票房啲人靜晒，我忍得好辛苦，而票房職員繼續保持鎮靜,處理埋呢個客先

至於我就已經喺隔離櫃台買好飛急急腳走先,費事笑出聲盞尷尬la…

SS in quit？ 佢點讀到咁

ass ass in creed

Assassin creed
ass/ass/in quit
應該係咁

呀殺仙 creed

ass ass in